skripta nije jos gotova, treba staviti da provjerava po stupcima provjerava

zasada funkcionira kako treba, iterira po wokrbooku i hvata html i moze identificirati tablice po nekom kriteriju, samo sad taj kriterij treba ukomponirati preko nekih laganih provjera